一句到尾 吉列定係舒適?

大家係邊度買刀片???

吉列個d好L貴, $30-$50 一個刀片, 不過吉列真係好似乾淨d.

舒適先平少少.

Amazon 買都唔係特別平....

唔使講話用saftey razor啦

都唔知點解剃鬚刀好似永遠都唔特價.

我用safety razor, $400=未來五年剃鬚
你買呢啲要剃得好冇可能會平
同埋需求一直係到, 所以佢地唔需要特價